如果解放軍黎香港屠殺警犬仲幫唔幫

有啲難決擇，想知大家點睇

我熟警署 我帶路

冇可能啦

唔會，一舊屎同兩舊屎嘅問題

可以屠 但屠完要返歸
屠得最多嘅兵可居留權 名額1個